【小賭怡情】

最近運氣唔錯,出下心水(雖然都幾大路
本金200, 每注只買$50 ,輸晒收皮

1. 國米@2.07